[kpop] 有冇人會睇denq

之前間唔中會睇佢既片 當係睇kpop新聞咁
後尾發現佢啲片真係毫無內容
全部都只係照讀韓國論壇啲留言
間唔中會提及啲idol醜聞 但因為唔想得罪人就輕輕帶過
明明有bias就懶中立
個個月都拎個咩韓團品牌排行榜黎整條片
個排行榜又唔知係咩準則 感覺只係邊團回歸就邊個高啲咁
Hea 99 咁剪條片 View數就超級多 下面就一堆fans講自己本命
佢算唔算係農場文youtuber既表表者

但佢都叫整合左資料
同幫唔識韓文既人報下新聞咁
幫件事add value
你有識韓文你都可以做

denq=導

完全唔睇

你當佢google translate咁睇

每幾條片就會提一次花英事件

標題成日嘩眾取寵
以為佢會係片入面屌9人
點知都係講一埋大家都知既廢話

同老高一樣
YOUTUBE版有聲書

覺得佢衰過老高，有時明明有立場但又驚有位俾人入/屌就擺個為難樣出嚟然後加句大家覺得怎麼樣呢？就算

不過叫有個人翻譯吓咁，尤其係近排韓國個藥師youtuber同獸醫系學生youtube channel，真係唔講唔知

我都想講
佢每次都係 大家又覺得怎麼樣呢？

高汁youtuber
睇佢啲片慳返勁多時間

其實我都係當新聞咁睇🤔

樓主你已經講晒我對佢個on9仔嘅觀感岀嚟

覺得佢好撚嘔心 對住自己中意嘅idol就維護，自己唔熟嗰啲就扮晒想幫但幫唔落
條條片都要講下防彈先安樂 煩到仆街

佢啲表情好核凸

抄人文拍片賺錢

如果佢係靚仔就無所謂啦
但點解會有人睇個核突佬架?
啲表情作狀
內容左抄右抄
大部分嘅嘢
真fans都已經知道
啲內容純粹俾路人食吓花生咁
係台灣啲傻仔傻女先會咁迷佢

係

你哋覺得佢鍾意咩idol
我都睇過

BTS囉

樓主咪講咗 youtube content farm

見到標題好奇嘅會睇，基本上就係人型八婆雜誌

語氣動作又造作，雖然話華僑姐，但係無一邊會咁講嘢
睇睇下個人會燥

得D垃圾先會睇 名就唔開了